賣iPhone 5s價

想問下依家去黃金放部用左兩年既5s大約有幾錢 黑色機正常運作無問題 係花左少少 廢事比人呃 所以想問下正路係幾多左右

上網放啦
幾大 有無盒 單

唔啦唔想麻煩 btw thx

$10